根本BNO 5+1係歐美提哂香港人水叫你地走

人地提哂水呢個係最後逃生門
之後會發生既野係極度慘烈
你以後仲想上Facebook 9up, 上IG哂命，上youtube睇片既，呢個係最後機會
可惜一眾港豬依然活在夢中

最後逃走門但要搞半年

想睇comment
認同要走
但冇錢係一大問題

依家根本係走難

冇本錢英文差點走你教我

去台灣

竟然由你個五毛把口講

都未開始
開始左你估無？

佢唔肯收+果邊食唔晒 咁多香港人想去台灣
當地人一定會反感

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

大學未畢業嗰啲點走走

有鬼一百五十萬移民台灣咩

有少少錢,但冇英文

大把人會走啦
再見，如果仲有得再見

我收到BNO
但要走都真係難 大學啱啱畢業 錢唔多
又無frd喺嗰到 搵地方住又難
但又知道自己要走 遲啲港幣掛鉤人民幣就hihi

屌 好難

會計畢業生audit以外嘅出路

上班台好多FG仲發緊夢
討論幾年有幾十K人工

但佢死都未開呢

得軍事行動先救到香港

仲有半年時間，多啲睇吓聽下英文新聞

生屎共存！！

On9仔 人地講緊150萬港紙

我想去台中或台南

而家台灣set up咗個office
但未公怖過詳情

連可以stay幾耐，有無得做野，最終有無得永居，甚至入藉，全部都未知

5-10萬真係夠咩？

算啦，冇人郁

無錢 準備同香港一齊炒

啱啱畢業就最易走
難只係藉口

五毛出嚟做乜姐

唔洗咁勤力

其實bno 尾班車果班除左家人朋友 真係冇咩輸
fg左半年 事業仲係摸索階段 暫時打算做多半年
出年1月應該儲到160k-180k

岩岩畢業
仲要返咗一陣工
緊緊草到機票錢炸

老老實實，問屋企拎錢走啦
得嗰十幾萬你做得d咩

唉

成日上網見到啲人講愛香港就唔會走
走就係自私L
唔知咩logic
留住條命先做到世界冠軍

升學移民就得

邊有錢走，同埋唔使照顧屋企人咩，你講就輕鬆

仲有幾個月比走得既人準備

到時港共出健康碼限制出境，點走？

蕭生有分析過
d人當佢玩膠
冇計

Push

有英文但無錢
點算

其實你現時可以先去英國
但沒得搵野做

唔洗走
袁爸去London打官司

如果話你知聽日9點克警會上門追你入集中營，依世係入面過
你就唔撚會諗咩無錢無fd點走，走撚左先算啦

講真
真係唔使
你屋企人如果真係為你好既唔會留你

link?

月光族點走

有英文無錢點走

過到去又難搵嘢做住又唔慣走嚟做咩

係香港食好住好搵錢又易

關你撚事呀五毛
我就肯定你成世死喺大灣區

大把人想去高雄退休
仲宜居過台北

離地

收皮啦

醫護都唔會走，見到外地人工低一截又重稅

好多fresh grad 去嗰邊working holiday 都係咁過
唔使太擔心哩

我本身諗住1月申請但而家睇嚟1月都危

要走你自己走 屌你老母

夠錢買機票就得

呢條五毛想洗底阿

最近熱門都見到佢d post

講就易
未畢業 屋企有老有嫩
老豆老母唔識英文
點走呀清

冇錢 英文差

錢都係一個不可或缺嘅因素

教你學英文？
基本野，睇下英國新聞網站，查下字典
之後就睇下Netflix 練下聆聽
去到英國就放膽講

重有成咁多個月，"政治一日都嫌長"

下個月都唔知會點，唔好講一月

真心好時機好timing
咩都冇 冇包袱

台灣或加拿大

掁興台灣經濟

成本： 機票$6000，租金頭尾月16000

要幾多錢

畢咗業先
有個degree好過冇

哦咁簡單啦
好快你會見到香港人工同大陸愈黎愈接軌

寧願去嗰邊訓街都唔想再留係香港
下年grad 如無意外到時得10萬係身

有錢一早就走左
剩番低就一係冇錢
一係就放唔低香港既野
有頭髮邊個想做癩痢丫

你搵到工再講啦

你識穿佢佢會冇錢收

仲有兩年先u grad
點走

低薪月光族湊到幾個人走就最好反正都係零
有朋友做緊政府工
四萬幾人工 供緊樓
有小朋友，完全唔睇好香港將來
唔想小朋友係中共管治環境下成長
成日爭札走唔走

唔難
每年大把英文一句句ge大陸學生都揾到tier 2 sponsor

你BNO都揾唔到工好唔好意思做香港人

有得做嘢呀！依家BNO holders 同親屬可以用Leave outside the rule (LOTR) 入境，可以讀書做嘢

接軌未必會
不過愈黎愈多中資
高層唔使諗
經理級都要奶共奶到發發聲
香港人？奶兩聲畀個低薪打雜你做囉

有錢settle 到但要搵工點睇

有頭髮邊個想做喇脷？？

但依家係喇脷生唔出頭髮嘛！

手足忍住阿 有個degree好好多

燒唔到咁耐錢

有錢就夠啦，夠你支撐幾耐
利申：下個月走

bno去得啦

依家英國唔係開咗關，比香港飛黎嘅人入境咩？有bno 嘅依家都可以留半年
可唔可以咁計劃：呢刻即飛去英國等到1/2021申請5+1?

北韓人走佬前實係諗搵工啦

6-8個月

有緣煲底見

有錢就睇你舊錢幾大
可以捱幾耐lol 錢大你去到
再諗都得啦 錢少你就起碼預
一年半戴黎融入生活搵工啦
最緊要有決心就得
我都盡儲緊

I mean夠住但呢年唔俾做野wo

大灣區賺錢岩你

無得做野

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

要命定返工...

推光復香港 時代革命

今年肺炎搞到咁 本地人都冇工返啦

LOTR做得嘢
新聞都唔睇抵你入集中營啦

得十幾萬. 打算過去. 但好擔心果邊做野儲得錢少. 完全唔知果邊老人有幾多福利. 香港都叫有生果金老綜幫埋你交屋租.

I mean留香港就變新疆人，有錢都無命走

十幾萬過唔到去生活啦

已經預期香港好似敍利亞咁
原本以為下年 但依家我諗年尾可以達成

有幾多儲蓄？有興趣就試下入bno group搵人夾房

六個月用十幾萬 之後一直唔做野？

我都覺，無家累無事業先最好走

返工，不了

2年就會用哂，同人夾房最多玩到3年

有, 知要交NI. 第時做廢老可以按比例扲返每月allowance. 屌問題係英國做野重稅. 自己非專業科人工唔會高. 每月儲得幾百鎊. 又要租屋. 第時都唔知點退休

入集中營返工每小時10蚊

台灣都唔安全得去邊 都係主戰場黎

台灣. 你預計到時加入國軍. 因為打撚硬

都要準備㗎大佬

上面有幾個都block咗

係香港成本都係大
除非你係打算老左住公屋要曬所有福利
香港閒閒地一層樓平極都五六百萬
當你月儲一萬
前前後後都成十年八年先有首期
不過而啲都係次要
最緊要係想組織家庭但又唔想離開香港
你要有一顆當自己我係中國人嘅心繼續生活算

d細佬冇bno都係問題

冇錢冇bno 點走

下下叫人走， 走到先得

點同 南韓會養你
英國要你課金先

至少有得反抗 同可以守

宜家有疫情揾工難咗
我諗好多人原來想疫情完先過去…

上面班垃圾，講到尾又係用各種籍口做順民

香港係我屋企點解要走

正呀，唉，正經返，家下燒到埋身香港人都未識驚，重係度馬照跑舞照跳，外國幫得你幾多，遠水不能救近火，香港人點先會醒覺？真係好撚嬲。

聯署支持封殺微信同TikTok

你係中國人tim

個個好似COCO哥咁撚有錢咩
鐘意就呢D買間果度買間

唔多唔少都有d儲蓄掛？你有得諗走定唔走，大把人一家大細又有家累，已經諗住死係香港

港豬：
PLAN緊幾年後先去Wo
/ 諗緊太空人大計比一個酒先

一係走保命，一係留香港打最後一戰，留係到叫救命唔打算反抗最on9

人無事先可以做世界冠軍

都唔關你隻五毛事啦

反中撚炒左車未呀柒頭支那賤畜五毛回憶小子？

中美和好，反中撚炒哂車

你去到搵地方落腳都成問題，租地方業主問你拎工作証明已經無，要你比哂一年租已經洗你一大筆錢

好似話9月有消息.
先放寬擁有大學學位(世界頭500強大學, 香港既大學都有6間大學附合)持有人. 就可以免專業資格申請來台定居.

要等台灣官方公布詳情同細節.

有fd仲有2個sem

如果係真的話又多個選擇

認真你真係覺得夠咩？

不如你做吓善事，送咗筆錢比啲爭少少錢先足夠幾年生活費嘅人，好過大家攬住死呀麻。

走都要錢，唔係話有就有

啲北妹大拖落深圳做骨妹做雞，都係乜柒都冇。俾D膽好冇。有手有腳肯捱肯做，唔會死！

手足 你講得好岩
請留tg 及 payme 我過1蚊你做帛金
當做件善事

去到做藍領唔會搵唔到食囉
外國物質要求低好多 又唔洗急住要儲錢買樓

你做一蚊善事咁少？

其實高雄有乜好
去旅行計都好悶下
好似台中台南仲好

究竟瑞士幾時凍結中共個7萬億財產

Youtube 重有一班住英國籃屍唱衰英國，千祈唔好移民去英國

成日話走
走唔到果啲人點算

聽講你五毛個朵好響

呢隻都係賤種五毛狗

講緊武肺過左之後。。。。可能要一至兩年時間
見歐洲好多國家而家實施左強制戴口罩既order之後疫情都開始受到控制

正解。睇返歷史當初新移民落嚟香港咪又係捱乜嘢都做，個時資訊仲要唔流通。咪一樣捱到落地生根。有手有腳識少少英文我唔信搵唔到食

推

針未吉到肉...差唔多

香港遲出世係原罪

最衰係啲人留係度都覺得天下太平無咩事

英文差真係去邊都難生存

個個都話唔識英文 由而家開始每日學，一年時間由0開始點都簡單溝通到啦

咁你入來做乜撚？

有冇決心ja其實

Lotr,冇讀過？

移民同走難既分別
香港人仲係度諗緊只要做個順民 就應該無事既 可以繼續歌照唱舞照跳 驚去到搵好低人工

我屋企唔撚想走啊屌你老味！

一個二個睇開cctvb新聞？

老母係港豬本身話移民做咩啊無果樣整果樣
然後同佢講將來可能會禁Facebook youtube google變到好似大陸咁
港豬即刻話咁就真係要諗諗燒到埋黎自己嘅自由削弱左先知驚

唔係唔想走
有錢唔識英文點搞

岩岩大學畢業咪最易
你喺香港咪又要捱一段時間先上到位/有份穩定d既工
反而你做左幾年野先移民就要砍掉重練架啦

前面好多人都有講

問題係5＋1 1月先開始申請
同埋有一定額度入場費

而家提早過去，係無工作權
要自己帶舊錢過去
但連銀行戶口都開唔到一個

1月俾你申請
但無人提過佢幾耐會批到

最重要嘅
係而家先八月咋
日日都加速得咁快
一月變成點真係無人知

依家申請lotr 係可以返工，但無public fund 無nhs 咁解
算啦你都係留返響大灣區唔好害人

我都係咁認為

12年免費教育都學唔識的話，你唔好期望太高

英文唔會差過東歐難民，錢都唔會少過，咁有咩走唔到？

學分轉移轉校

請你提供資料來源
否則請你收皮

想知銀行啲錢點樣轉移 如果得幾十萬

Please do your own research

你只係一個拎特區護照英文都唔識一隻嘅地底泥
一月你喺英國的話
我可以請你去我英國office飲杯茶
我而家已經出緊糧俾英國人開緊工

你？縮番入你老母個閪度啦

反中撚炒晒車未？ 樓主

As a person with ‘Leave Outside the Rules’ you and your dependants can:

work
study

求無錢走佬方法

白痴仔你知唔知你quote呢一段係講緊啲咩
你就真係do your own research 喇
我呢邊有英國記者拎到英國政府對於2021年1月前嘅安排嘅書面答覆
你慢慢google 啦

其實點解個個講到咁易
又話啱啱grad嗰啲無負擔最易走
有錢先得架大佬
屋企人話扔低就扔低？

97前香港出世但冇BNO 走唔到

鬼唔知咩，最快都要一月
有得走一早走咗啦

on9先而家趕住搞
十年前薪火post已經有係度

就係比多半年buffer,比你地去準備同賣車賣樓同屋企人say goodbye
到真係開戰時，有錢都無路走

無錢講閪

走乜撚野走？
坐緊d手足走唔走到？ 走到幾多個？
走既唔應該係我地
今日上左 Twitter 未？ 打左國際線未？
你出盡奶力未？
淨係念住走佬你就港豬

嫁俾有錢人

走難同移民諗清楚係邊樣

想請教一下樓主用咩visa入境？去到租屋有冇遇到困難？

所有埃及的長子

LOTR 而家已經可以入境喺border force 申請
入境可以工作

未過SSD

仲想做太空人搵錢

一齊圍爐搞小香港互助就業

真香港人會英文差？
大把死啊差中東佬26個字母都唔識都捱到有車有樓

藉口嘅嘢你總會有，但係機會就一世人一次

唔走正苯柒，留係度等鎖國咩，到時錢走唔到，本護照變支那護照

其實英國既安排係預你全家走
咁當然唔係個個都有能力全家走啦，可能唔夠錢帶全家，可能有人殘疾之類
但如果純粹係咩為咗份工或者純粹有屋企人硬頸唔想走既盡量勸啦，就算老一輩冇BNO都要當走難咁帶架啦
可以既話決定走就盡量同全家一齊走晒

96bno.起碼2022先走
一來搵錢儲蓄，二來你冇經驗又唔知搵咩工。最重要外國好多冇野做，好難同班local爭。藍領工可能易d搵。

香港啲經驗你都唔使預喺英國用得返啦，好多人有工作經驗去到都係白紙開始

2022都唔知咩世界

那有錢

窮撚點走，大把人維持係外國一個月生活嘅錢都無

盡量死慳打多兩份散工，去工廠整餅又好做七仔又好，博你儲到錢之前佢未封關/閂閘
去到盡都儲唔切錢都冇計

你咁渣 番大灣區算啦

好撚煩，成日都有呢啲po叫人走
想走咪自己靜靜雞走囉，唔推，拉

因為依家香港一方面好差
另一方面仲算好安逸

反正都係做藍領， 要degree 黎做咩

屌你老母

巴打，真心講句，啱啱畢業先最易走，冇包伏
好似我結埋婚，家庭事業已經上到一定軌道，真係好難話放低就放低
比我揀多次，我一定會選擇畢業果年同女朋友出去闖

有冇仔女

我諗到一月嗰時都唔知變成點，隨時人走到，啲錢走唔到

hsbc 離岸戶口，計埋本身既mpf ，夠一球開到

再唔係IB

總之快啦，真係會黎得好快

專業人士過到去一樣發到圍

屋企人藍絲冇申請bno
咁你教下我點走
剩係識叫人走

轉定錢先，總之唔好係香港既金融體系

揾到工就係， 最怕高不成， 低不就， 兩三年用曬錢，死死地氣返黎

冇呀，諗咗好耐呢個時勢應唔應該生佢出嚟受苦

而家走得啦，留半年，再 stay, 批唔批窮能，柒頭就唔敢講

最怕佢6月月生活費要好多

鬼唔知有得走好盡快走 除非你有一百幾十億 唔係擔心冇錢開飯都好正常

無BNO 走春到咩
你地走先 我頂住

去 London

之後揀zone 1 - 2

重有記得揀council tax 既tax band A-C 黎置業/租住

包你慳好多錢

記得唔駛多謝我

多謝偉大既雜大大就足夠

調轉佐 tax band 字母愈後愈好

應該唔去倫敦去曼市

而家已經營造到香港疫情好嚴重咁等其他國家唔畀香港人入境
再出埋監控碼
唔聽話就紅色

我預咗死。

英文上twitter 睇下關於香港既文章大把字可以學，睇bbc 報導香港新聞又可以練listening，只係視乎你自己想唔想改變
有手足開左個tg channel 教英文，你又有無上去睇過呀？

CHING唔好無自信，細個我英文都唔係好，但有位老師講：由第一日返學計起大大話話都讀咗十幾年英文，有心講嘅點都講到啲。

你走到嘅話南韓養你5年仲要貼埋錢比你讀書，比屋你住

你出世都唔識廣東話

點解現在會識廣東話？有無刻意去學廣東話？

同一道理 去到英國 你只係去唐人街 或 黏埋華人群組

咁就死得啦

真 好多弱智仲成日問
點解政府咁咁咁
點解班狗咁咁咁
過左咁耐都仲可以咁問
真係白痴
其實香港已經係一個集中營啦呢加

過去英國仲淨係識諗錢真係好可悲-人地講既係lifestyle
你有手有腳洗撚驚過到去食屎？
英文唔好咪學囉 面對香港社會既不公不義你改變唔到
但係自己英文差都改變唔到？你一出世就識講野咩？
人地比機會你投胎都唔識把握 咁咪繼續呃自己留係到搵大錢囉做樓奴囉！

利申 無BNO所以先覺得呢啲人on9

兒登有撚咁多人有bno咩
97前都唔係咁多人有
97後又要靠老豆老母成家肯走先有
講到佢地有得選擇咁

人地俾你而家去呀

你d身家係磚頭既話都要賣到先有得講架

竟然咁多正皮 連登仔之前好撚惡㗎喔 一見人唔識英文即刻開波屌人唔識英文過去做乜撚 仲屌鳩人話過去做廢人

你去到英國諗住點幫香港

既然大家話要攬炒
資金人材全部撤走就會係其中一種途徑
加上移民唔止得英國揀
實有好多香港人揀投資移民
到時請返香港人又得
互相照應又得
課金繼續支持又得

LOTR係咪無特別條件？

有足夠財力支持你自己生活
其他上網自己查啦

淨係講bachelor都大把medic dental 6年degree未grad, 又或者5年degree defer咗一年
仲有堆讀緊master phd pgde pcll etc